啱啱見到張圖幾好用 但唔識玩Twitter

如題
啱啱係香港迷因見到呢個Meme
感覺上幾好用

自己啱啱先開Twitter
想問下點樣先可以俾多啲外國人睇到

幫下小弟Plz
唔識用Twitter

加啲tag，跟住retweet

1.落tag,如果你本身有經營,有人fo開你的話(雖然你問得都唔係有)
2.找相關話題(都是用tag),直接回應
3.直接@對方
不過注意2和3如果所回的話題關係不夠,太過一直出相同的內容,好易會被視作spam

好似話一個post / retweet 唔好多過4個hashtag

除左#Freehongkong, 每日根據當日用番 #SundayThoughts
#MondayThoughts #MondayMorning... 打頭幾個字母就會見到Trending既hashtag, 外國人會大啲機會見到

所謂唔識其實係你無用心去望一望點用，其實twitter有咩要學姐..

都係加@(人名)加#(標籤)，或者retweet轉發post，來來去去都係咁